救命 samsung Note 8 不斷自動重新開機，如何是好？

如題

唔好再充電，佢就一定唔會著

交會費

你部機Power button有冇凹入去?
如果冇嘅可以考慮下會唔會係主機版問題,
拎去Check啦,係度講冇用